其實 殲滅圍村 可解決 房屋問題

搞掂d棕地

成個十八鄉拎晒嚟起樓同起寫字樓

東北唔發展咪發展西北

保守估計可以裝到一百萬人

成個元朗加十八鄉重建應該唔止

推

你估港共唔想咩
共產黨由細到大都鍾意鬥地主架嘛......

其實 殲滅中國 可以解決人口問題

我地目標係港共政府同警察, 唔係圍村人
圍村人 =/= 黑社會
做乜轉左同圍村人宣戰??